回復術士：男主將公主變成玩具，這部動畫讓人難以認可

本以為回復術士的重啟人生，會是像盾之勇者成名錄一般的動畫作品，男主以“復仇”的名義，改變著一些什麼事情。但是，在第二話播出之後，卻直接讓人看傻了。一瞬間，多種不同的心情讓人難以吐槽，甚至讓人深思，我們是不是對錶番有什麼誤解啊！

在這部作品當中，講述的是身為回復術士的男主，雖說有勇者的身份，但是在隊友看來沒有什麼作用的情況下，讓人欺負的故事。而某一天，男主擁有的強大的力量，直接回溯時間，決定將一切重來。而重來之後，男主決定向曾經欺負過他的人復仇。

在這部作品的第二話當中，直接塑造了一個性格已經壞掉了，做事情不擇手段的角色。明明已經知道上個輪迴所遭遇的痛苦，他卻沒有想要避開自己悲慘的狀況。而是為了增加自己的力量，在知道自己的下場的情況，遭受公主等人的殘酷對待。

給人的感覺，就是主角為了復仇，不但對敵人不擇手段，對自己也是非常能夠下得去手的人。看著男主那慘痛的經歷，都讓人從內心裡心疼他了。被人當成小狗一樣對待，沒有作為人的權利。

在這過程中，也將本作的粉毛公主，塑造成一位讓人討厭的人渣。自以為是，不把別人當人看等等。甚至會讓人產生一種，男主就應該向對方“復仇”的感覺，因為她實在是太讓人討厭了。

而在動畫當中，男主也真的向對方“復仇”了，在他忍辱負重期間，獲得了強大的力量。於是，他使用自己的力量，將對方的記憶抹除，並且以親近之人的身份，獲得了粉毛公主的好感。只不過，男主這種將粉毛公主當成玩具的方式，卻也是讓人感到極度不認可的！

可以說，回復術士的重啟人生這部動畫，是真的讓人難以認可它的價值觀的。盾之勇者成名錄的時候，男主可能會給觀眾一種不解氣的感覺，但整體來說，卻是積極向上的。但是，回復術士中，所使用的手段，以及黑暗的氣氛，都是過激的。更讓人略感無奈的是，這部動畫，彷彿還是一部表番，卻在一些表現方式方面，讓人都懷疑它的定位了。

總體來說，回復術士這部動畫，它所塑造的劇情，所展現的價值觀，都是讓人難以認可

呢套漫畫好睇

咁咪唔好睇
我就睇得好受落

當你無人約束 又有權力 咩都做得出 好寫實

好正wor
中出公主

對公主幾好，侮辱完人就消除佢記憶，果然係一個好人

睇你就睇啦 懶有道德咁

On99

呢啲劇情放表番到播真係

睇壞腦佢啲劇情

睇到好爽
大快人心
無左膠味大愛包容味

怎樣看都是一個好人

個主角唔夠毒辣

只係當佢係玩具，冇令佢感覺無間地獄

咁先好睇

其實寫得真係幾好，充分表現復仇完左既空虛

keep住水平先好，唔好縮

男豬算好人啦 清記憶重新調教

我開始都以為會日屌夜屌，屌到佢變真母豬，調教到日日都要、而唔係清除記憶

之後復仇騎士同劍勇會爽啲

真係會咁？咁樣先似返復仇

咁等我追下先，如果夠復仇味先好睇

左膠死遠啲啦 忍左你地幾撚多年